終於等到死猁狗收皮

波台最光榮既一日

仲要拉埋佢地落榜首先

咁快燈定-.-

完場？

屌